點解次次都照騙

米8男，樣子普通，身材普通。母胎單身N年。

約過幾個女仔出黎食飯，但唔係真係話照騙，但次次都係無乜Feel。

明明喺街上面行，見到好多都OK。
但識襯，約襯都係差啲啲。

嗰幾個女仔其實無乜野，但我嘅心態係寧缺勿濫，唔想為咗拍拖而拍拖。

究竟有少少要求係咪真係錯事? 定係我唔值得更好?

唉，玩app都玩到好灰。

唔濫係好事

要求太高無辦法

Speed dating只會令關係變得交淺言深
大家都無為大家創造過任何回憶
所以就越玩越寂寞

係呀，但就真係平日打吓機，間中約fd 食飯飲野又1年咁

都幾想搵個人，可以同我有多啲深入溝通。。。

係咪你比較重視內在交流多D?

所以我成日都問，係咪真係要求太高?
明明一街望過去，都有好多接受到
但次次約襯都係差啲

有時係談吐，有時係外貌
總係有啲野令我卻步咁。。。。

細個嗰啲完全無打扮，頭都唔識剪個，比太多人派好人卡，我已經唔知自己仲係咪一個 "旬盤"。。。。

個個話米8，大把世界，我真係笑而不語

米8但生得樣衰
會唔會想自己矮D唔想俾人見到

無feel點解會約呢
應該係睇岩傾岩先會出黎見面？

第1眼，一定係外表先，一定要互相都有吸引力先得。

如果一開始連男女之間嗰種吸引力都無，咁基本上內在點好，點夾都係哂氣

同埋我係寧缺勿濫嗰種，我係唔想為拍而拍

內在交流，我自己都唔知應該點去問人地一啲夢想呀，未來，價值觀嗰啲

唔通就咁直接問:
係喎，唔知你有啪夢想/價值觀?

咁樣啪

其實唔樣衰，老老豆豆，應該都有60-70分嘅。。。

唉。。。但我會想唔好咁高，可能1米7尾就夠

寧願米8柒都唔想米6柒

咪就係睇相，又就哂角度咁，

唔通問個女仔，你可唔可以影個正面大頭比我睇

咁咩

我話我自己

你講啲女性? 定講緊小弟

所以咪就係話囉。。。

其實公司都好多女仔，但3唔識7，唔想無啦啦走過去搭訕。。。

嗯，你應該係想要樣靚身材正

lm

呢個真嘅，米8，去到30幾歲
會開始多女仔睇身高而唔係睇樣。。。

唉。。。但過咗30歲嘅話，好多野都唔同哂feel la...

加IG咪睇得清楚
Facetime左先見面
唔好曬大家時間

男人，都一定有啲諗法架啦
唔通真係 3尖8角。。。諸葛孔明咁搵黃月英(呀醜) 咩。。。

但我覺得要合眼緣囉。。。
我自己都比人派好人卡啦，嗰啲女仔咪又係覺得我唔夠好。。。。

呢個啱，都可以一試
但拎一地IG 有時好尷，如果之後真係唔啱
唔通要Del Fd?

有冇得講黎聽吓

想知+1

擺係度唔理佢就得架啦 使乜del frd

其實你應該係條件無自己想像中咁好
真係好男人其實大把女想識 大把女爭

到咗30歲唔係睇身高外貌啦
睇你啲Post都見到你講嘢1999
仲要眼角咁高 搵唔到女好正常

好男人 條件好嘅壞男人

好人卡嘅話，咁就應該可能。。你真係一個好人

冇計，應該都係性格問題

我講野又點1999

感情台，唔通真係每句都睇清睇楚先send出黎咩

唔通睇唔上眼都要辛苦自己，又辛苦人地。。?

到最後，人地發現你都唔愛佢，又何苦呢

咁呢個都的確係一個 point黎。。。

有冇聽過 奇洛李維斯，就係毒撚性格，好多女演員想識佢都唔得啦
我覺得大把女想識同爭，都唔太關事，唔一定嘅。。

係你講嘢好唔成熟
呢個年紀嘅女仔好少淨係睇外表
同埋樓上有人講咗 你條件無自己想像中咁好

壞男人就係 魚翁撒網，根本食咗先算

但我就唔想食人 / 比人食，我覺得唔應該咁隨便

街上面啲女正常少少都有仔啦 點會輪到你簡
玩得交友app真係唔好期望有好多靚女
樓主社交圈子好細？

條件好既好男人>條件好既壞男人>無條件既堅好男人>無條件既偽好男人（唔玩因為無能力玩, 有錢都會去玩）>無條件既衰男人

條件好性格好果D, D女好撚瘋狂
荀盤一早mark到實一實 肚都dum大夾佢快快脆結婚
見最多都係第四種
無條件既偽好男人 成日叫春 話自己專一 好
其實係無條件玩

樓豬咩背景做盛行先

睇你啦, 出兩個POST都強調自己米8
言談間已經睇得出你對自己米8好滿意
嘩, 米8好撚高好撚型呀, 實大把女啦
咩D女去到30幾歲睇身高而唔睇樣
你食撚左屎咩, 真係好後悔屌醒你 (希望你未醒啦)
社會係要有你呢D溝唔到女既垃圾其他人可以幸福先成雙成對

消失咗幾年嘅青春，想追返都唔係咁易。。。

唔通真係要搵50k+ 有車有樓先叫好條件咩。。。

普通人一個，社交圈子可以有幾大。。。

基本上都係以前識嘅同學，仲可以有咩圈

你講果d野叫可以咋
未去到好

哈哈 但第四種的確係最多嘅

但我自問我應該係第三種嘅

睇我ID 名都估到。。。

約到出黎仲想點
我網上傾幾句已經俾人封鎖左

咪就係啲人話米8 點好點好，但其實根本一啲都冇用

哈哈，大家咁話啦

個社會都會健康啲嘅

Agger 感覺佢係柒下柒下但又自我感覺良好個啲仔

其實好多女都一樣 一心搵個普普通通嘅人，高就夠
點知出到嚟見面，無樣真係食唔落

唔係講緊呢類低級狗公

講緊識點樣吸引條女 唔係嘅話最尾只會收好人卡

sosad....

咩叫母胎單身？？

呢個的確係真

"識點樣吸引條女" 呢個問題好複雜。。。

Feel到樓主份人幾悶
講真 除左米8之外 冇其他賣點
係好難係app搵到好樣女仔喎
有冇咩一技之長 音樂體育果啲

屌你成三十歲人都用高度打飛機
仲要得180
成街都係喇
仲要你做藍領講真
已經有一批女你連出街見佢既機會都冇

第3種 都排到第3
如果你要求高 要樣靚身材正
條件好既男人都係搵緊樣靚身材正
唔通佢地搵豬扒咩
正野個個都想要 諗下夠唔夠人爭
唔夠就下調下標準
男人到30歲要明白 身高唔係咩大優勢
只係錦上添花
十幾歲o靚妹可能就會鐘意高
不過o靚妹都要高+靚仔
唔想叫春 想搵得好
提升實力先係最重要
大把女痴埋黎
女人對荀盤其實係好瘋狂
除非你靚仔到吳彥祖咁 就話靠樣搵食
普通男仔 乾淨斯文唔好標奇立異就夠

Ching講得啱呀

如果小弟好多興趣，就唔會識唔到女仔啦

我都覺自己好悶，但我對好多人平時嘅 "興趣" 都冇乜興趣

米8毒撚都係毒撚

我都差唔多

要求太高
個個都想搵靚女 唔通個個都搵到個靚女咩

我有陳樂咁charm就好

sorry 囉

D口吻好乞人憎

咩話人d女總係差dd差dd

唔係你懶係野用d字眼好似客氣d
就代表你個人唔賤格

咁樣只會令你更加虛偽

直接幫佢翻譯
我堂堂米8 樣又唔差 要屈就食你班咁嘅女 不了

可惜現實就係你口中所謂班咁嘅女
就係對返你個級數

咁你有咩平時人冇既興趣

thanks 巴打

我都諗緊方法去提升實力

呢個回覆最真。。。

想似呀冰，一半都好

原來唔係得我咁嚴重

呀冰要比老豆打

返咗半年，一星期返兩三日嘅pt, 比人撩先開始有講有笑

我冇老豆，唔驚

Exactly 俾盡佢都係識返啲MK老泥妹

咁咪冇啤酒罐dum

同你差唔多條件
米8，正常樣，match親都係d普通樣嘅女仔
想搵個靚dd嘅都難match到
到底咩事.....

試下建立自己既Alpha mindset
要有自己主見 興趣 原則

一是對佢好d 一時又串9下佢
最緊要唔好太上心

其實我地可能真係眼角太高...

有時人就係咁犯賤
無嘅時候就想要有
有嘅時候就想要好

其實我覺得係一開始唔知點融入 未摸清人地個底 唔敢亂講野

睇你講嘢都知你份人kam kam地，
有啲嘢真係唔好問點解

巴打如果唔係假膠
真人都應該幾悶同唔清楚自己定位
冇錢唔靚仔就靠下把口
仲有出去溝女身高係基本
冇身高 上面3樣得都要2樣

下下米八掛口邊
得身高見得人就食得屎
啲女淨係鍾意高就唔洗玩交友app
去球場睇下人打波都一堆米八

其實alpha male呢套放係而家呢個時代 真係唔多work……

見撚到樓主嘅。。。就覺得煩
樓主不如開個女人帳 睇下你嘅對手係咩條件先啦
依個世界唔係米八大晒
咁多專業人士 有學歷有錢有家底 依d條件樓主有冇
冇就唔好搵大波靚女長腿
仲要話人照騙

thanks 巴打

我玩咗一排app
都已經學識咗唔上心架啦

但要做到對佢好 串吓人嗰啲
都係要等開始熟先得

即刻樓主年過30搵唔到50k啦
咁想食中上女

樓主pin呢個

唔會㗎 啲男仔好現實
真男仔頭嘅靚女係會照追

利申 同你情況一樣 摺到啲人當我透明
已半放棄人生 諗住將來真係拍唔到拖就養隻狗一直單身算

此話何解？我覺得睇程度啦

Dum其他垃圾得唔得呀

雖然唔係1999，但你比我感覺個人真係幾灰
唔知你真人係咪成日唉聲嘆氣, 怨天怨地咁款
覺得女仔好驚依d
純粹個人感覺

驚講錯野

你唔跟劇本難啲喎。。

喺網上面，想圍爐取暖姐。。。

但暫時係得你feel到我嗰種灰法

Thanks 巴打

無錯，作為女仔真係好憎聽到啲男仔講親乜都唉聲嘆氣
嫌家陣香港啲負能量同怨氣唔夠多咩
同呢啲人一齊得多會搞到自己都情緒低落埋
利申真絲

如果你個樣係正常嘅 就唔洗玩app搵女朋友 自己無咁靚仔 又想搵靚女拍拖 痴心妄想

Sorry lo 導演

agger=,=

屌就係依個感覺
我本來想話樓主講野有d婆婆媽媽但又唔係

goodest翻譯

邊係隔層紗

你快啲落街dum啤酒罐先男一係你樓下

空少老師唔犀利
但好多ibanker 醫生 機師
多興趣起碼個人interesting 多話題傾 真係一齊出去玩有咩咁出奇

樓主知道自己衰咩未
仲要幾廿歲人拎自己身高係度打飛機
成個香港得你一個180嘅

所以咪要喺網上面放負囉

真人緊係乜事都冇

明明喺街上面行，見到好多都OK。

你唔走去識？

佢應該有進修 語言的藝術
所以先翻譯得到

返工咁忙都仲有時間進修

咪就係講呢類單單打打嘅野先溝唔到女 lol
男人老狗
唔係以為好幽默啊嘛
好老實 你講呢啲野 叫條女點接？
做人唔夠大方 又自我感覺良好 你米8巨棍咪又係食檸檬

女權愈黎愈抬頭 你可以想像第日會出現愈黎愈多alpha female
呢種alpha mindset對女性既吸引力只會愈黎愈低 除非個女性係典型beta female
我係咁諗

睇完你打嘅野，難怪你a0
Btw就算你遇到靚女身材正，人地都唔會選你

直接啲講就係唔想得罪人 驚踩屎

樓主你檢討下

幾耐呀

完全認同
頭個幾頁啲留言 成堆毒撚衝出嚟圍爐
可能係女嘅先會明依種男人個種柒味
唔洗睇樣 剩係啲言行、用字

Agger

真 多興趣起碼多話題
同埋易搵到有共同興趣既人

一次姐=,=

sorry囉咁

好耐無見過人出post覆多幾句就已經俾人知咩料，
都似樓主自視過高同埋唔識同人溝通

有一年單身
用app去同人傾計
發覺好多都係抱住周圍試既態度
玩耐左好撚煩同悶

狗衝

要幸福

原來唔係得我一個有咁嘅感覺
個啲。。。睇撚到火滾
加上樓主說話有種自負嘅感覺
下下都係由批判緊其他人嘅缺失
講到自己好大方但就斤斤計較

exactly 講到心個句
囡囡最討厭呢種
呢啲單單打打好唔成熟 唔大方 又小器而且大男人
肯撚定拍拖會控制慾超強 要人就哂

Alpha女會更加搵返個對佢嚟講有挑戰性
可以一齊共同成長嘅人

多過一個垂手可得嘅弱雞beta
個人認為

多謝你

轉做gay試下囉

真話自己樣普通，身材普通
但又話人哋差少少

自己都普通嘅時候仲好意思要求另一半咁多嘢
即係佢根本覺得自己好好，其他人唔deserve 佢

仲將佢包裝成「係咪我要求太高都係錯？」

想要同適合係兩樣野
你諗下兩個alpha組成既power couple到底係咪真係適合過日子
最終總會揀返適合自己既beta去過日子
個人認為

呢個岩搵d靚女相開個女人帳睇下對手
D仔多到唔想覆
大把高學歷 有錢有家底abc 乜撚都有
要爭同呢d爭 女人最睇都係呢D
身高真係無謂

屌，又一針見血
依到好多勁人師兄其實講出問題所在
雖然說話有d harsh,但真係室錢入你袋
樓主巴打試下認真諗諗
雖然毒撚性格係難改嘅
唔好成日諗住自己係揚過要揾小龍女

咁當然好多人唔介意俾條女食住既
我自己就麻麻

自貼睇下咩料先啦

吸引力法則，咩人就吸引返咩人

諗下咩人會玩app

人揀你 你揀人
難聽啲講句 好心照下鏡
要求高 但諗下自己係咪真係deserve至得架
人望高處係岩 但現實如果得 你食到高質女啦

交友app 大把你呢d 樣衰唔照鏡要求高既柒頭

你係咪搞錯咗啲野
有錢就大把世界
米8係基本

係囉，係睇事業 錢 同可唔可靠

搵個囉 冇興趣真係爭啲 除非超級靚仔或者人品好好

空少就普通料 除左外表好 其餘收入方面算低
老師就ok啦 講吸引 醫生 律師 機師 ibanker CEO就勁啦

出左黎社會 好多成熟女人都睇男人份職業 談吐第二 外表先第三

如果你有第一 第二 就一定冇問題

你做地盤其實係唔吸引 呢樣係一個事實 你同親朋戚友講你做地盤 佢哋會唔會讚你好叻仔？ 你要改變就要係談吐
你夠高 就執下個樣

除咗高之外仲有乜嘢令你覺得自己係筍盤？

過咗30歲睇你事業同埋睇你嘅家底㗎喇。